春節係中國傳統節日？

是咁的，今日有個小二學生做功課。
需要寫有邊d係中國傳統節日。
佢寫春節我罵到佢pk 我話春乜9節大陸先會咁寫。
農曆新年呀，刷過去寫過。

佢話課本同老師都係咁教， 連課本同老師都奶共

春節個名係民國政府整出嚟